21:10【行監坐守 Keep Watching 2017】

一家人被困在一棟房子裡，裡面到處都是攝像頭，監視著他們的一舉一動，一個神秘惡人大開殺戒，他們為了保命不得不開始抗爭...